\documentclass[12pt,oneside]{article}
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{sectsty}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\pagenumbering{gobble}

\begin{document}
	
\begin{center}
\begin{minipage}{0.10\textwidth}
\includegraphics[width=1.2\textwidth]{fmfi}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.78\textwidth}
\begin{center}
\noindent{
Centrum pre kognitívnu vedu, KAI, FMFI UK v Bratislave a\\
Slovenská spoločnosť pre umelú inteligenciu
}
\end{center}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.10\textwidth}
\includegraphics[width=1.6\textwidth]{sais.jpg}
\end{minipage}
\end{center}
\line(1,0){470}

\begin{center}
	{\bf Pozvánka na Česko–Slovenskú konferenciu}\\
	\section*{\LARGE Kognícia a umelý život 2015}
	{\bf 25.–28. 5. 2015 Hotel Flóra, Trenčianske Teplice}
\end{center}

Konferencia KUZ je vedecké interdisciplinárne podujatie s mnohoročnou tradíciou, ktoré vytvára
priestor na prezentáciu výsledkov práce odborníkov z Českej a Slovenskej republiky zaujímajúcich sa o rôzne
aspekty a metódy skúmania kognície (či už v živých alebo umelých systémoch). Vítané sú príspevky z
relevantných kognitívnych disciplín ako sú filozofia mysle, kognitívna psychológia, umelá
inteligencia, lingvistika, neurovedy, kognitívna antropológia a ďalšie. 

\vspace{.75em}

Cieľom konferencie je podnietiť odborné diskusie, hľadať styčné body a oblasti spolupráce v tejto dynamicky sa rozvíjajúcej
interdisciplinárnej oblasti poznávania. Príďte sa pozrieť na toto aktívne fórum, či už s príspevkom
alebo bez neho. 

\vspace{1.5em}

\noindent Prihlášky príspevkov a ich abstraktov: {\bf do 1. 3. 2015}\\
\noindent Potvrdenie o zaradení príspevku: {\bf 7. 3. 2015}\\
\noindent Zaslanie textu príspevku: {\bf do 31. 3. 2015}\\
\noindent Registrácia na konferenciu a úhrada vložného: {\bf do 10. 4. 2015}\\

\begin{center}
	\def\arraystretch{1.5}
	\begin{tabular}{| l | c | r |}
		\hline
		Účastnícky poplatok	& Do 10.4.2015	& Po 10.4.2015 \\ 
		\hline
		Vložné (osoba v izbe 1/1) & 290 \euro	& 320 \euro \\ 
		\hline
		Vložné (osoba v izbe 1/2) & 255 \euro	& 280 \euro \\ 
		\hline
		Študentské vložné (osoba v izbe 1/2)	& 230 \euro	& 250 \euro \\ 
		\hline
	\end{tabular}
\end{center}

Vložné zahŕňa ubytovanie v hoteli Flóra v malebnom prostredí Trenčianskych Teplíc na 3 noci vrátane wellness, konferenčné poplatky, stravné, občerstvenie počas prestávok,
slávnostnú večeru a zborník z konferencie.

\vspace{.75em}

Informácie o registrácii príspevkov a účastníkov, platbe, ako aj všetky ostatné potrebné informácie o
konferencii Kognícia a umelý život 2015 nájdete na stránke:

\renewcommand\UrlFont{\color{blue}\rmfamily\Large\bf}
\begin{center}
	\url{http://cogsci.fmph.uniba.sk/kuz2015}
\end{center}

\vspace{.75em}

\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\begin{center}
		prof. Ing. Igor Farkaš, PhD.\\KAI FMFI UK 
	\end{center}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\begin{center}
		doc. PhDr. Ján Rybár, PhD.\\KAI FMFI UK 
	\end{center}
\end{minipage}

		

\end{document}
